紅十字會出左篇四格講國際人道法

入面比藍絲屌到飛天
依家兩面不是人

大是大非有咩好屌

已經特登唔用藍黃
唯有用紅綠

紅色做兵又驚俾人話反共

最後用綠色 跟住俾班廢藍們對號入座

兩面不是人